痴文宣點先無咁易俾人撕

面對依家啲撕紙狗
有咩工具可以令啲文宣有高啲保護力
噴膠呢啲係基本但四隻角唔夠保護力
有冇咩方法係簡單易買又方便攜帶
例如麵粉溝熱水果啲無理由要攞住個水筒出街

利申 純學術討論 屬於自己嘅私人地方先好痴

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

雕落幅牆度😂😂

其實貼完之後係張紙上細細力界下佢得唔得
可能打直打橫上而下左至右界十刀
咁張紙分成一百格
貼得實既撕死人
當然自己都煩每張係咁界又可能影響到張圖
試下少少睇下效果如何先

就算撕唔走，佢咪又係噴黑

水咩筒呀，用調味料樽加水樽啦

如果係有心有有番幾個嘅，唔好用噴膠，因為長遠真係貴，用白膠開水64比咁上下用嘅時候倒出嚟就得，如果夠人就一個做倒同掃一個負責拎文宣同貼上去，咁樣先係最快最實嘅方法，話實係因為噴膠你哋成日落唔夠膠或者啲角位唔好會好易撕，反而bq白膠整到成張紙濕曬就冇呢個問題

完全就係我想問嘅野
噴膠方便但4條邊好易飛起俾人撕
依家開始試下用白膠漿封死邊
不過溝完會唔會整到張紙"梅" 曬

btw 唔該巴打

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

唔會，一樣咁好睇，你講嘅狀態係落咗超級多嘅白膠水先會，依家啲紙質都唔錯，不過就ht有咁嘅情況其實都影響唔大，我都用咗呢個方法好耐

絲，唔洗唔該，分享係為咗等更多人可以做

噴膠噴均勻係死症嚟架，最實就係底面都係用膠水/漿之類啦

通常都唔會慳鬥多咁油，張紙索哂啲膠水，會剷死人

心理戰術
「撕紙狗逢賭必輸」